連城係咪又跪低左！

好似聽講警察仲喺連城廣場
連城office 係6樓628，有冇巴打係果邊，係唔係拎緊錄影啦？

係都唔出奇

新鴻基睇樓團 TG group

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！

有法庭搜查令應該冇得唔比？

有搜查令就冇計

推推子

冇得唔比架

有搜查令喎

搜查令

Sell hk 係咪都有？

下！ 咁未咩都無？
唔好再去果幾個商場
依家都覺得好危險好驚

壞左得唔得？

可唔可以自己破壞佢唔俾
或損壞嫁？

JR玩佢半年先

但係都俾咗so sad

有乜危險?你嗰晚係嗰到犯過法咩？ 就算嗰晚著黑衫，戴口罩，都證明唔到你參加過非法集會。

連城係港鐵
我諗唔會壞喇

我都唔信警察會公正囉

港鐵你又係幫政府停火車

orde未到前你delete任何野都無干犯任何法例

連城係有心的

係咪已經拎晒？

ORDER...

就我所知
係

同埋我想問點解我變咗P牌

Omg. !

連城係港鐵咖, 之後都唔洗講落去

所以九成交出黎
除非負責cctv果位同事做嘢

好灰又有一個跪低左

其實希望有良心員工
但係都好難其實

有冇人知道沙田中心有冇交出嚟

提防熱普仇城毛五派搞分化
721記得五大訴求

如果警犬拎住搜令上去
到時有就有無就無

如果有良心員工
就應該收到風新城市要交片果陣
就自己去証實一下原來啲CAM乜都錄唔到
否則警犬黎就太遲

新城市係唔係都有搜查令？

樓主傻仔黎既, Day 0 已經跪左啦

係
人地仲話問埋法律意見
所以會張開雙腿隨便上

Same 啱啱先有

冇，一定要俾

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

登入少過90日

妨礙司法公正

咁樣即係點都會跪低

其實我覺得港鐵停火車先最恐怖

根本港鐵同警方已經係合作密切
輕輕一推

其實唔止Sell Hong Kong
根本所有商場都已經跪低
真係好灰

我覺得是咪可以丫~? 旺角老麥都話自己cctv咁L岩戈一日壞L左

721 港島見

登入天數少於90

預咗啦，不過連城啲食肆人來人往，咪由佢慢慢睇街坊食飯睇到肚餓跟住叫啲加咗料嘅外賣囉

保護義士！
721見！

出左搜尋令有咩計？

行商場都捉，真係扑你個街

唔可以唔俾 但可以壞咗錄唔到嘢

睇cctv係咪應該吿翻自己先
一堆冒警係度打人

連城廣場係MTR 有乜出奇？？

有冇人知偉華同埋沙田中心情況

有搜查令好難唔跪
佢跟足法例商場好難幫到

有就冇辨法

港鐵員工都係公職人員

金拱門CCTV 可以故障，連城唔得嘅？

公安繼續清算人民

總之大集團管理嘅任何野都唔會同政府警犬作對 所以發夢勇武果陣要做足準備 一切俾人發現到身份嘅野都好危險

即係有搜查令大晒

同問
睇live見有好多人緊急嘅時候衝上去

係

有令唔得唔比架

係就一早DEL晒所有VIDEO

跪咩低 搜查令都出埋叫俾人撳低

商場比警察入 已經唔合理
仲要交cctv

連城好似係mtr的

咁樣MTR一定一早跪低

跪低？跪乜撚野？

有哂法庭出既搜查令，邊有得唔比。唔通真係幫手刪？

又未必嘅
前果排都有好多"小編"冒着冇咗份工嘅危險
係facebook出左唔少抽水post